灣仔道吉野家執笠收場

原本有3間， 依家得番1間

歐美議員講野又無人理啦
響task1 &2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

狂賀

連登仝人發來賀電

執柒左佢啦

一間都嫌多

仲未夠！

幾時到中環嗰間收皮？！

六月前呢間野都唔係特別多客，btw恭喜晒

原本4間，等返2間

其實已經比起以往少左一大截人了

唔完美

獅子狗

果間目測都好少人去 不過新地可能平租

唔好再話裝修冇用

裝修成功

裝修係其中一個原因, 不過主因係黃色經濟圈, 大家都好齊心唔食佢
無收入咩都死

賀

今日先見到中環lunch個間排到超長龍
仲要有後生仔女
真係屌你老母

哩間成日入去有嗅味
大半年無食扑野家

附近有3間中學，一間IVE都做唔掂

難得連登仔女保護我地叫大家唔好影大頭我地先放心去咋
多謝勇武

學生先係最堅持果班

呢間同元氣隔離o個間都好多年

渣Ga

佢執之前lunch time其實係爆場

推

搣左張通知等少d人睇到？

想知d學生去晒邊食lunch

唔好比佢停

變左燉 好似係

小鳳姐加李嘉欣

我日日行過灣仔道個幾間黃店，日日都有人懲罰

嘆？出post條友自己有無笑

燉響軒尼詩道黎果間吉野家執左好耐下
灣仔道呢間不嬲少人食

呢間個廁所長期爆屎渠

垃圾吉野家真係
嘆嘆嘆 嘆你老母咩 俾乞兒食都嫌cheap啦
屌你老母啲燶閪飯

有請小鳳姐

影佢老未啦

中環又真係無辦法
其他鋪食野都貴
人又多

以前以為要成日依賴呢啲餐廳 但過左呢個反送中真係覺得好多野都唔使依賴唔食吉野家真係好容易
真係唔明點解連登有堆垃圾咁驚人地影到佢食藍店其實係咪食開又要驚姐仲話自己幾黃諸多藉口咁罷食都做唔撚到仲要鬧返人轉頭真係好撚野

灣仔食lunch到到都勁多人 以前呢間都係學生爆晒場

一個決定，蝕幾百萬，前車可鑑

我樓下m記勁撚多中學生可能附近真係冇咩食

抵啦

值得高興

其實吉野家成日執又開

和你影啦

狂賀~~~~!!

譚仔，大家樂

食大快活唔食大家樂呀

我就係要呢D.JPG

力威健身.jpg

人都係有咁多
食既野都係咁多
唔食你果間就即刻執
咁就知邊班先係真正既消費者

狂賀！

好波

中環個間星期日好多工人幫襯
要搵手足去講英文宣傳下 叫姐姐們唔好再食

m記都食得
屎都得啦

無你老母辦法

寧願食麵包都唔食垃圾啦，又唔係得佢一間有得食

呢排係街到見到啲學生永遠都係係到討論緊邊間係黃店邊間係藍店

繼續努力
拒食吉野家

今個星期日會唔會有爆擊
最後一間都無埋

吉野家真係好撚柒

連美心都拆走哂佢地之前圍住自己既木板

但吉野家就仲係圍住 ...

呢間超耐歷史...十年以上

少左一大班ive仔去食

咁渣架

執撚柒曬佢啦

附近都無平野食，得吉野家，美心，大家樂，你想人地去邊度食？

藍店執粒list又多一間

可以執埋淨低嗰啲 早啲退場

收回經營權
日本自己拎返黎做啦

好中意食牛肉飯
不過戒左大半年
希望sukiya開多啲分店取代吉野家

啱呀

Jolibee

執完咪再開
Vwalk好似有間新嘅

地底舖都好似幾多人食

緊係啦
有兒登打手會幫佢地詭辯架麻

次次遊行都比人裝修咁滯好難唔執
-----------
香港獨立 唯一出路

終於執到笠,黃色經濟圈要繼續堅持

新鴻基果度好似仲有間？執左未

你點知佢地唔係窮學生冇錢入去食29蚊牛飯？
你點知佢地唔係窮學生冇錢入去食二手飯？
你點知佢地唔係窮學生冇錢拎飯卷入去食飯？
你點知佢地唔係前線深黃勇武手足冇錢入去食飯？
人地有食藍店嘅自由
你批鬥人地食藍店就係連衛兵係共產黨係極權專政

我就係要呢啲.jpg

啲員工咪失業？

唔好再搞 輸民意架

恭喜恭喜

幾時到葵廣？

成日去

再多啲再多啲！！

黃色經濟圈係笑話
一定係暫停營業 細舖搬大舖 好快就有得再食

YESSSS

打飛機post Oh yeah

落去個間?
好似幾細間

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

錯...落去個間仲係度
呢間係近VTC果間
得罪I 大同學佢仲想生存?

抵撚死

中環好多後生支那蛆
有唔少廣東話仲講得幾好
唔好咩都入手足數

去買咪由得佢地去買
咪睇下捱到幾耐lor
（唔會阻止手足影大頭）

加藤屋快手小小
代替佢個位

日本仔點解仲唔炒撚左個代理換第二個

哩間本身都拍烏蠅，宜家再畀黃圈踩多腳終於收皮

仲有好多間 繼續唔好停

半間都算多！

原文：
食藍店就影人大頭 將軍澳呢d黃店沙漠區嘅手足真係慘下下都要出去其他地方食飯

連登入面有1500個on9支持呢句

你話出面有幾多更on9？

你係咪要分化？
五毛？
你同藍絲有咩分別？

Push.

要影就應該影呢啲! 唔通影人樣show比人睇間野好旺呀？

-0-0
冇成效啊
唔好同藍絲一樣ok？

灣仔咁多黃店
緊係做唔住

未贏架，要有骨氣呀，繼續罷食。

快撚啲執哂佢

代理權

吉野家老細唔會比呢件事發生
因為佢太多舖頭 如果一收返代理 佢仆硬街
所以佢含架仔撚食佢哋啲屎 都會氹掂班架仔

快啲全線收皮

但係連登仔話好多學生冇錢仲食緊藍店

平行時空

執柒曬佢啦

哩間爆過屎渠，揾鬼食

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

すき家

最平

食屎都唔食藍店啦。

佢自己係日本都冇咩市場啦，有得賺，佢邊會收返丫

但玩到執柒左一定要同架仔匯報架喎, 仲攬佢?

無人支持你
快啲執曬佢

工人姐姐笑你我地一早已經有得選總統，唔駛分黃藍店攪咁多野

冇人見到姐姐個banner咩我真係恭喜你啊

愉景嗰間日日都咁多人心諗隔離街市路德圍咁多嘢食唔食走去食屎

係

勁多

我就係要呢D

帶飯叮慳好撚多

中學食開

支出大咗、收入少咗

反正坐喺度有錢收
架仔唔妥咪再比多啲錢
日本吉野家本身都蝕到仆街
如果重新再開始日本嗰邊都仆街

同埋吉野家好撚醒㗎
做到自己形象好好 良心品質 人唔笑狗都吠
又會定期落舖檢查
舖頭一知道有人check先掉晒啲過期貨
即係話平時大家就係食緊過期嘢
又有自己工場 都買成四五十蚊一個飯

你點知___唔係___
萬用fill

將軍澳黃店少但係本身都唔洗點排啦
關咩事
懶就懶啦

估唔到以前中學lunchtime食開嗰兩間都無哂

執啦，又吉野事件又幅射米又難食

天下制裁

依家呢個franchisee個朵係香港臭過屎坑, 日本吉野家都要考慮品牌形象, 況且杯葛下生意一定差, 上繳畀日本吉野家保費費都少左(斷估除左定額外仲有基於營業額的保護費), 我又睇好日本總公司遲早會收返個代理權

呢間嘢污糟到死
啲職員又閪面
抵啦
好多年前未知佢係藍店都唔會去食

好期待日本個邊收返佢個代理

其實大家都入咗同溫層
生意係有跌 但係其實無大家諗到咁差

七月頭食過一次早餐
十點幾都未有中央冷氣
熱到仆街

支持退出香港市場

喜氣洋洋！

咁你你又有幾清楚文革？講紅衛兵喎。

你點知樓主唔係傻仔

唔收都月月蝕

全香港仲有好撚多間呀

721831

姐姐食Jolibee夠哂啦

我都係跟返連登風向講嘢啫
洗唔洗咁惡

大家努力

呢個位都執

略見成效, 手足仍須努力

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

黃圈一定要KEEP住做

開心～

繼續支持
支持唔食

胡師傅.jpg

灣仔道唔長，原本有成3間咁多架

我就係要呢啲.jpg

喜訊

屌！ 冇L用， 咁低息都唔問銀行借多d守住。

恭喜賀喜

係，午市都可以唔爆

1月19日中環見

日本吉野家幾時肯收返個牌

想嘆牛肉飯緊係去加藤屋啦
吉野家不了！

中環lunch仲有成班大陸西同港豬食
夜晚好少少, 算係比以前少

唔洗感謝 唔會支持

其他果兩間都未執

執得好
希望吉野家既執笠消息一個接一個

依家大家去吉野家都係打邊爐
如果可以畀個邊爐替代品畀佢哋
咁吉野家就剝光豬

大快活

黃色經濟圈唔會成功

push

呢間好污糟
好撚臭 成陣街市除
就算未發生嗰件事都已經好耐冇食

做學生客多

要全線執笠

新地大樓果間喎

之前係咪有間門口鑲鋼板？
果間點樣，有冇手足跟進有冇僭建，果壇野唔僭建都肯定違契

希望會變0

個fb page冇再更新過

我話灣仔道個間

根據可靠消息會執15間 唔好問我來源

嘆佢老味。

其實未發生修例事件前
呢間吉野家爆過屎渠 成地都係屎
我直頭行都唔會行過去 仲入去食同食屎無分別

係經常性爆

Push

比番日本直營會考慮幫襯返

真係唔明 乜佢地d 現金流咁少架咩

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

我就係要呢啲.JPG

繼續低調裝修

抵死啊

幾時先捨得換香港代理?

文華
早幾日被破壞個間

入環球廣場食外國野啦

恭喜

阻一阻你，幫手推裝tg

【重新推】 Telegram 咁有用，你唔係唔用呀嘛?

That’s what we want

幾時幫佢裝修埋另外兩間灣仔分店

抵死

之前軒尼詩道近杜老誌嗰間已執
變咗楊明燉

堅持

各位做得好

支持學 生

繼續同支持恐怖組織嘅爛店打持久消耗戰，包括採取反恐空襲行動。

以前集成對面有一間 灣仔道內街有一間
而家

除左地鐵站口個間仲有邊間

你個名好match呢個post

小鳳姐出場

應該過千萬 次次裝修都有份

加藤屋進場

中環先多平嘢

1.19 3pm
天下制裁大遊行
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
Fight for freedom Boycott China
加入工會 全民三罷

【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

灣仔返工撚
大家keep住

幾時到油麻地個間

嘆你老母咩傻閪牛肉飯

果間分店都無人搞

依家？
新鴻基仲有

請全部執笠

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

大埔要人呀！！！

係wo，灣仔道個間以前靠學生幫襯但最近長期唔超過10個客

學生先係最做到嘢 仲要嗰度咁多小店

希望黃店接手

呢間成日爆屎渠

垃撚圾, 幾時換代理.
日本總公司會唔會好不滿, 影響成個品牌?

抵啦
附近起碼五六間學校
咁樣倒自己米真係笑4

藍屍唔係好高購買力架咩?

全線結業啦

今日屯門有間黃店比人爆玻璃